打埋今晚飛機 唔好忘記今場選戰我哋係慘勝

唔好忘記poly被困手足 無數義士被狗咬
-佢哋需要支援 食著區選民意籌備聚人營救手足?

唔好驕傲
-多謝你地每一位付出、選票 但區選不是終極目標 五大訴求係基本 尚待爭取

唔好麻木
-制度已經腐朽 區選未開始已經DQ gphone, 更多警暴 制度暴力 有待我哋努力爭取公道 冇一個手足係condom

唔好放棄
-民意一定係我地度 可以檢討餘下嘅路點走落去
重視成本效益

監察同區議員 好好運用得來不易嘅資源

希望大家開心完重拾力量繼續互相扶持行落去

唔好咁就收貨當贏咗

要諗下新一輪點樣去繼續示威+食住民意去行動

始終勇武同和理非行動都開始被黑警封殺
見識到裝備差距之後, 正面硬打都唔係辦法

Yes, 運動轉型係必要, 可以考慮三罷/其他抗爭方式
1。愈來愈大成本: 營救poly一役可見
2。民意清楚話比你聽香港人企硬
3。大量核彈未整理+一次放哂佢

開心埋今晚好啦

如果今晚民主派贏到區選，贏到既民主派議員，聽日唔使過嚟謝票，去poly用民意接被困嘅人

#手動轉

推呢個
最好嘅謝票就係以區議員身份保護手足

繼續狙擊正苦 cctvb 警狗

何已完冇咗粒lin 我哋手足無咗隻眼

黑警未清算！！！！呢件事未完！！！！！！！！！

推

泛民做嘢啊唔係叫人含完就算

每一票有血有淚
Poly手足靠大家救到番屋企

民主黨同我入一入嚟

請全世界推到畀民主黨同民主動力見到
或者send email畀民主黨同民主動力
民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋！！！

可唔可以connect埋建制騎牆派一直屌正苦?